求iphone高手指教

我用螢幕錄影拍完條片，係自己電話睇明明有聲好正常，但點解係whatsapp或者其他app send出去會變到無曬聲？求高手指點細佬迷津

推一推